放低你到宜家為止學到嘅嘢

唔好chur 人，要收放自如

可以付出，但耐咗發現只係單方面嘅話，要即刻停

未溝到唔好送貴嘢

視每一個人為過客，自己先最重要

其實自己一個更開心

對人唔可以咁好

無希望就無失望 唔好畀咁大期望啦 到最後結果都係一樣得返自己一嗰孤伶伶

單身好過怕拖

你擔心既野，其實有九成唔會發生。

學習自私

人會變 月會圓

唔好擺自己係一個好低嘅位置

唔好對佢咁好

唔好成個世界得對方